記住盡量唔好見血呀！！！！

香港人見血就覺得好暴力嫁啦

集中春袋，關節，尾龍骨，識關節技手足主動出手！

內傷性價比最高

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

你估可以好似黑警咁撳落地黎描住打咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告